屯門要精兵！！！！！！

唔係人係要精兵，今晚出得黎要預左好大鑊，有心嘅唔同區都可以黎幫拖，他朝有日你個區有事我地都一定會報恩，但係記得只要精兵，唔想為左谷人數有慘重傷亡